窮人IQ低啲？！

唔明

利申:窮人

窮人的環境限制左佢地既發展

窮仲得閒讀書咩
就算有得讀
窮人子女嘅教育點都比唔上有錢嘅優質

去到中學前都係朋輩影響>>>ALL
都你覺醒已經太遲

認同，讀band3同mk仔social或者名校/international schools social 係見識同價值觀巳經好大分别